唔記得左海闊天空點樣唱

有無人可以教下我

太耐無唱, 真係唔記得左

Today I

Cold night to see the snow drifting

today me

Holding cold heart float far

Catching up in the rain and wind..

邊度有教點唱

有無人都唔記得點唱

感覺加倍念記取暖那份甜味